有冇人知呢對係咩鞋？

HOKA

Hoka one one bondi 6

近排好多人著
但覺得普通

好撚核突

好明顯唔係bondi6啦

hoka one one ultra low

tor ultra low
核唔核突睇你襯咩衫架姐

仲近排,興左年幾兩年

好唔好睇見人見智 但對鞋真係舒服

話核突果d 係咪著開off9 索帶潮鞋

HOKE ONE ONE
Tor Ultra Low - Olive

佢果對襪

tor ultra low

2千幾

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
英雄想見樂瞳
(狗隻#28504)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌你老母仆街賤賊

黑警我屌你老母，想上來攞料呀？

搵兩三皮都著hoka?

原來樓主係狗，做狗就唔好用連登啦。

狗都識上網

死黑警

記得一世留喺中國

cap cctv 圖上嚟問？!

見到cctv有人著呢對鞋想攞料

你老母臭鞋

樓主已改名 和樂小霸王
有bot狙擊嘅巴絲打唔該見佢開一次po狙佢一次
黑警死全家

樓主全家比狗屌

和樂邨小霸王

上面答佢個班蠢過豬 除非都係狗答返自己人

做得狗都係無撚腦
中二到仆街
做得pi就換個ac啦垃鳩圾

hallo 賤狗

屌緊你條女勁撚爽

去港人港地問麻，呢度咁多曱甴，邊有人答你

和樂邨賤種

做狗做到咁 算9數啦你

和樂邨小霸王
#28504

屌你老母

屌你老母仆街死黑警落地獄啦

皮哥

yeezys boot 350

賤種狗 返去啲藍絲page度圍爐啦
死全家

賤種狗
死全家啦過街老鼠

黑警死全家

你老母對臭化鞋呀

食屎啦死黑警